WTI $0

環保撚可以買來倒返入過窿

其實現價廿幾蚊
6月期油廿幾蚊
5月咁樣係咩意思

需求上升，股票升

5月冇人要

即係收你22蚊幫你揾地方放一個月

6月開始跌緊

請教下
期貨即係我到時要用個價去買
當1蚊la 我用一蚊買一桶油
再short 6月油
咁唔係arbitrage咩

咁你5月至6月都要有地方擺㗎

唔太明，到期後唔收實貨會點？
俾人告到甩褲？
或者對家都唔想哂運費運俾我？

你買期貨要畀保證金，你唔收貨可以畀人扣緊一大筆錢